# khuyen-mai-mobifone-10-2022
Các ngày khuyến mãi nạp thẻ MobiFone tháng 10 năm 2022
<p style="text-align: justify;"><a href="https://3gmobifones.com/khuyen-mai-nap-the-mobifone-thang-10-2022"><strong>Tổng hợp</strong> <strong>khuyến mãi nạp thẻ MobiFone tháng 10/2022</strong></a> sẽ được <a href="http://3gmobifones.com" target="_blank" rel="noopener">3gmobifones.com</a> cập nhật trong nội dung bài viết sau đây. Đừng bỏ lỡ bất cứ chương trình nào nếu muốn nạp năng lượng cho thuê bao của bạn. Mỗi chương trình nạp thẻ sẽ có ngày riêng vì vậy bạn có thể theo dõi và tham gia ngay nhé!</p>
<p style="text-align: justify;">Trong tháng 10 này khách hàng được tham gia 4 chương trình nạp thẻ đó là khuyến mãi 20% thẻ nạp, khuyến mãi 50% thẻ nạp và khuyến mãi nạp thẻ trực tuyến. Còn chần chờ gì nữa mà không cùng nhau tham gia nào!</p>
